做埋搵埋賺埋都係交稅，我做黎把L

交稅唔撚緊要，至慘受惠唔到先谷尻氣！

搵人比意見我點拎番政府＄！

有人講用長82⃣️蚊坐狗鐵！

所以有錢人一定識逃稅

搵少啲做少啲囉

請介紹方法

交稅=被打劫

我明白
而家仲要睇住d大陸人落黎攞福利
本土都有班公屋富戶住平樓住左幾十年
前幾年可以full pay幫個仔買樓
雖然我都唔係交得多稅
但真係一蚊都唔想交

你交幾錢稅?

個社會一再勞役一班踏實 努力既人 ..

屌你老母每年幾萬咁交
好撚心痛

接近3000

遲早實同佢玩攬炒！

交個少少稅話自己受惠唔到，你行路，搭車d路自己變出來？行街冇人打刧你唔通因爲你個樣好打啊？

佢應該係想講，做埋交曬比有班乜柒都無交，落黎齋逗既新腥港人。